
1) Требования к серверу:
 - PHP 5.5.x - 7.0.x, pdo_mysql, curl, gettext, pcntl, gd, mbstring, apc(u), json, dom, zip, openssl, short_open_tag=On
 - Ioncube Loader 10.0.0+
 - MySQL 5.5+

2) В качестве web-сервера может быть:
 - Apache+mod_php, в таком случае задействуется файл /public_html/.htaccess
 либо
 - Nginx+php-fpm, в таком случае необходимо в настройках server конфига nginx задействовать
   настройки описанные в файле /public_html/nginx.conf

3) При настройке домена на сервере, директорией домена необходимо указывать полный путь к /public_html

4) База данных:
/install/install.sql
Доступ к базе прописывается в /config/sys.php (настройки: db.*)

5) Исправить домен example.com на требуемый.
 - в системных настроках: /config/sys.php (настройки: site.*, mail.*)
   для работы с данным файлом рекомендуем использовать редактор Notepad++ либо встроенные online-редакторы (в панели управления ISPManager и подобных)
   обычный редактор "Блокнот"(Notepad) для этих целей НЕ подойдет
 - в файле /public_html/crossdomain.xml (http://www.adobe.com/devnet/articles/crossdomain_policy_file_spec.html)

6) Доступ в админ панель:
 /admin/

7) Крон задача, необходимая для запуска:
 * * * * * /usr/bin/php -q /path/to/public_html/index.php bff=cron-manager
 - Предварительно необходимо изменить путь, заменив "/path/to/" на актуальный путь к проекту на сервере
 - Также для корректной его работы проверьте наличие расширения pcntl в настройках php.

8) Разрешить следующие папки/файлы на запись из php (775):
/public_html/files/*
    - attachments - вложение (заказы)
    - bnnrs - баннеры
    - contacts - связь с администрацией (вложения)
    - im - внутренняя почта
    - images - изображения (включая поддиректории)
    - min - минизация файлов js/css
    - pages - страницы (текстовые страницы)
    - resume - резюме (вложения)
    - включая саму директорию /public_html/files/
/files/* - системные файлы
/config/site.php - настройки сайта
и другие...
Для проверки корректности настроек, перейдите в режиме разработчика в раздел "Development / Доступ к папкам"

8.1) Для установки внешних библиотек, используемых в проекте, необходимо выполнить следующую консольную команду в корне проекта:
composer install --no-dev

8.2) Для использования gulp выполните следующую консольную команду:
npm install
Обрабатываться будут следующие директории:
/themes/*/static/(js|css)/src/
/plugins/*/static/(js|css)/src/
В корне директории темы/плагина должен быть расположен пустой файл под названием .gulp.allow
Данная функция необходима на этапе разработки расширений и не является обязательной для работы проекта.

9) Прописать доступы к сервисам:
9.1) соц. сети: файл /config/social.php
  - подробное описание подключения некоторых соц. сетей можно найти в файле /install/faq.txt
9.2) системы оплаты:
 - включаем и настраиваем доступные системы оплат: /plugins/custom/index.php (метод bills_pay_systems_list)
 - подробное описание подключения некоторых систем можно найти в файле /install/faq.txt
   или в документации здесь - https://tamaranga.com/docs/freelance/paysystems-61-192.html

10) Установка на localhost.
 - Требования к настройке web-сервера на локальном компьтере аналогичны пунктам 1-9 (файл /install/readme.txt).
 - Для работы необходимо настроить виртуальный домен вида local.{example.com} либо любой другой поддомен основного домена,
   на который распространяется лицензия.
 - При настройке web-сервера documentRoot должнен смотреть в директорию /путь/к/проекту/public_html

11) Краткое описание структуры движка (для разработчика):
  app - перегружаемые классы и методы ядра
  bff - ядро (базовые классы, модули, компоненты...)
  config - настройки:
     db.tables - таблицы базы данных
     languages - настройки локализаций
     social - настройки соц. сетей (для авторизации/регистрации пользователей)
     sys - системные настройки (host, доступ к базе, ...)
  files - статические файлы (логи, файловый кеш, шаблоны писем)
  install - файлы необходимые для установки, рекомендуем удалять его на сервере после установки
  modules - модули
  public_html - public-директория
  tpl - базовые шаблоны (layout-ы, шаблоны ошибок, ...)
- Режим разработчика доступен только из-под аккаунта супер-администратора (пункт в выпадающем списке в правом верхнем углу в админ. панели)
  Позволяет получить доступ к доп. разделам в админ-панели, разделу "Development" и скрытым настройкам некоторых модулей
- Структура модуля (/modules):
  tpl/def/* - шаблоны модуля, admin.* - шаблоны для админ панели, остальные - для фронтенда
  [module].adm.class.php - админ класс
  [module].bl.class.php - базовый класс
  [module].class.php - фронтенд класс
  [module].model.php - модель
  m.[module].class.php - меню модуля
  создать базовую структуру модуля можно в режиме разработчика, ("Development / Создать модуль")
